# README #

запуск в директории homework1
```
python log_analyzer.py
```

или

```
python log_analyzer.py --config=config.json
```

запуск тестов так же из директории homework1

```
python -m unittest test_log_analyzer.py
```

config файл по умолчанию в директории homework1 - config.json